根本香港所有罪案都係黑警自編自導自演

老李認同

只有休班警犯法才是發自內心的

求求大家，盡快去換美元現鈔！

老鳳認同

chlorhexidine gluconate 25ml

老熊認同

和理非戰線唔好忽視！
走出同溫層！
要同步進行！日日做！

一般文宣-輿論戰

輸出革命

支爆文宣

諜戰

打擊TVB廣告商

老婆認同

黑警件衫啲血示威者的

推
----------------------------------------------------------------------

如果覺得講得啱，唔該睇睇同幫推唔該
p牌仔嘅野冇人睇

(話我鬼都要講㗎喇)佔機場唔係無撚敵㗎，屌